
\section{Público Alvo}
\label{sec:ingressante}

% # matriculados, # formados, # evadidos, Taxa de permanencia, Taxa de evasao

De acordo com o levantamento realizado no SIGRA no período definido entre o 1$^{\circ}$ semestre de 2008 e o 2$^{\circ}$ semestre de 2016, foram contabilizados 642 discentes que optaram pelo curso de Engenharia de Energia. A distribuição dos discentes durante esse período de tempo pode ser visualizada na Tabela \ref{tab:Publicoalvo1}.\\

\input{energia/tabelas/tab_publico_alvo}

